# Задание

Реализуйте web-приложение (Rails проект), которое состоит из двух страниц: / и /admin.

На странице / отображается первая главная новость из ленты Яндекса.
Новость выводится в свободном виде, содержит дату, заголовок и аннотацию.
Приложение фоновым скриптом периодически обновляет текущую главную новость.
При обновлении главной новости в приложении она обновляется на всех открытых в текущий момент страницах /.

На странице /admin находится форма для ввода авторской новости.
На форме расположены поле для ввода заголовка, поле для ввода аннотации, поле для ввода даты-времени и сабмит.
Форма содержит разумные валидации.
При сабмите авторская новость становится главной до наступления заданного времени. Т.е. до этого времени прочие новости игнорируются, вместо них на страницах / выводится авторская новость.
Временем создания авторской новости считается время сабмита формы.
Если существует действующая авторская новость, страница /admin загружается с уже заполненными полями.
При сабмите авторской новости она, конечно же, сразу обновляется на всех открытых страницах /.
При истечении времени действия авторской новости на всех страницах начинает отображаться актуальная на данный момент главная новость из ленты Яндекса.

Web-приложение должно корректно работать в браузерах IE и Chrome последних версий.
Код должен быть покрыт тестами. Плюсом будет использование какого-либо JS-фреймворка на
клиентской стороне, аккуратный внешний вид приложения.
Все необходимое для локального запуска приложения должно быть оформлено в виде Procfile-а для Foreman или в виде Dockerfile-а.

# Инструкция по запуску

```docker-compose build```

```docker-compose up -d web```

```docker-compose exec web bundle exec rake db:reset```



запускается на localhost:3000

/ - страница, где показывается текущая новость.

/admin - форма для авторской новости

после запуска создается пустая новость, когда запуститься cron, она обновиться на последнюю новость из Яндекса
раз в минуту в cron'е запускается rake task ```update_yandex_article```, который обновляет текущую новость из последней новостью Яндекса, если авторская новость не активна.



Запуск тестов

```docker-compose exec web bundle exec rspec```
